想自殺既朋友入一入黎

等我開解下你

我

又係你條7頭

請支持安樂死

咁樣叫開解

警犬就死全家啦係咪先

好凍，攬實我

好啦 見係你咋

Hi......

做咩都失敗

但唔努力又唔得

但每次更加努力 失敗左就更趺得更加痛

做人真係好辛苦

無左條女
個世界望落去好似灰左咁

This

好多好灰既事
只能自己鼓勵自己
有時會想, 生命真係咁重要嗎
多一個唔多, 少一個唔少

放鬆d
試下hea d可能舒服d呢

下個會更好

讀唔成書 冇嘢做得好 冇興趣
唔死都冇用

唔重要呀
大家都會去到終點，早d可能舒服d遲d可能有多d經歷睇開d

試下打lol

其實我好攰
做咩都廢
讀書 運動 社交 甚至剩係玩都好廢
外表又唔討好
肥矮毒畢柒窮蠢中撚曬
又唔識交朋友
想識人果陣會係咁諗自己唔好既野
最後無論識人定係做野都係因為無自信放棄
其實我做得岩架
毒撚最忌有自信呀嘛
但係點解可以咁唔開心
依家每一日好似等死咁
利申：一個唔敢自殺既儒夫

你仲有部電腦呀
已經大把野可以玩，唔一定要有人際關係架麻

我就係打機廢先唔打機

個人突然好嬲好燥,但又冇原因
過左陣依家又好SAD好抑鬱

我係咪心理有問題

睇人打都係樂趣黎既